梁振英再度要求梁繼昌退出調查UGL委員會

【Now新聞台】行政長官梁振英再度發表網誌，重申梁繼昌不適合擔任調查UGL專責委員會委員。

梁振英在專責委員會開會前再發表網誌，重提梁繼昌今年三月指梁振英收取UGL五千萬元，正接受稅局調查，反映梁繼昌有既定立場、有偏見、定見和成見，不適合繼續擔任委員。

梁振英又指，他與UGL簽訂的離職協議列明「只會在不造成利益衝突的情況下提供相關協助」，這是協議的關鍵部分，因此協議不可能出現利益衝突問題，如果任何人認為條款是偽造，「請站出來」。

點解咁驚佢

一個換一個咋

臨走都留返個炸彈畀777

想轉移視線

梁繼昌係會計界, 亦有律師資格
查數應該好有經驗, 殺傷力最大

有英國律師牌，英國公民

仲未有人講689對付whistleblower

Whistleblower 喎

梁振英 可以控制到香港嘅檢控部門，律政司可以永遠都唔郁佢，或者梁繼昌要私人檢控佢都要大筆錢。只不過，英國同澳洲嘅檢控部門，就唔到 梁振英 控制，如果英國要引渡梁振英受審，你諗吓，中國全國政協副主席要被引渡到英國受審，呢單仲唔係六國大封相？

佢唔應該插手、評論邊個應該邊個唔應該做調查委員會委員

UGL個協議講既利益衝突係指689商業上既利益衝突，同佢當選行政長官同呢分協議會否涉及利益衝突根本係兩樣野來，又係到混淆視聽

人地查緊你, 收爹啦仆街